呢個香港究竟仲有無暖風機賣？

hktvmall

Dyson

實惠

無晒貨

, 日本城

日本城都係呀 上埋新聞

裝浴室寶係廳咪得

不如索性買個對流式好過

用風筒頂住先

咩新聞？

aeon , 其他百貨 終有掛

好彩兩星期前買左